一人一個建議俾當選區議員！

老一輩人最大問題就係收唔到最新最準資訊
搞到佢地以為政府一定啱
依啲思想一定要改

我建議每位區議員用咩小型工程基金
係每一區整返連儂牆或者議事牆
將文宣張貼合法化 變成常態
區議員每星期搵一日係連儂牆解答市民問題
要主動企出黎 而唔係叫人有咩問題就搵你

仲有咩可以做？

要小心唔好俾人捉到痛腳
所有野都要跟足規矩
能力越大 責任越多
唔好俾權力污染你地初心

量血壓血糖
搞平價一日遊
儲定錢四年後派米派油

區議會正副主席人工特別高
一定要泛民做晒依兩個位
至於多咗出黎嘅人工 希望你地可以每月捐出一啲
星火又好 立場又好
要用政府錢養大黃色圈

要虛心接受意見，認真做好地區工作，做得唔好下屆就拉落馬

要詳細知道政府對區議會有咩資助
例如咩小型工程
咩每區有一億撥款
一定要用到盡
所有招標一定要做足程序

各位議員，我緊急動議一項十八區街坊福利

做newsletter 咁定期釘起喺各大廈notice board, update 議員做緊既工作，黎緊搞既活動之類

facebook 就可以不定期update, 當收集意見

兄弟各自爬山
不割席
不分化

起大銀幕，市區中心長播抗爭片。

我都想有區議會扶助下嘅放映會可以改善少少，上次地區嗰個睇到我懷疑自己老花

地區小型工程計劃簡介
地區小型工程計劃為由各區區議會在地區推行的工程提供款項。這些工程旨在改善全港各區的地區設施、居住環境及衛生情況。計劃涵蓋各區區議會參與管理的所有地區設施的小規模建築工程、裝修工程及小規模改建、加建及改善工程(包括為進行有關工程而需更換的家具及設備)，以及斜坡勘察及小規模斜坡改善工程。

地區小型工程計劃已於2008年1月在全港18區全面推展，並深受各區居民的歡迎。

地區小型工程由民政事務總署或康樂及文化事務署擔任主導部門的角色。民政事務總署負責主導有關社區會堂、改善居住環境及衞生情況的小型工程；而康樂及文化事務署則負責主導有關康樂、文化、體育、花卉樹木及休憩設施的小型工程。地區小型工程由工程代理人推行，如民政事務總署、康樂及文化事務署、建築署、機電工程署及顧問公司等。

直至2018年12月，全港有大約5900項小型工程設施相繼落成，開支超過33億元。

大家想起咩 講出黎

我建議:
推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

part time乖孫真係有用

我媽話好多晨運廢佬都聽個孫講唔好投建制

建議可係依方便參考做野